Compte-rendu 07/12/2018
=======================

Présent·e·s : Alexy, Louve Neon, Natir, Nono, Vitria, Powi.  
Compte rendu : Alexy  

Powi : S'occupe du CM tumblr Queer leur a proposé de nous rejoindre. De faire un Framasoft (?) Queer au lieu de faire nos trucs dans nos coins. Avoir une platformqueer. Framasoft nous soutiendra certainement.  

Vitria : etre un chatons queer  
Powi : etre un herbegeur a part entier de pleins de trucs.

Quand on cherche queertube on tombe sur des sites de porno cisgay.  
Propose des tours de modération.

Ordre du jour : Vote pour devenir un chatons queer. Si oui COM a faire.

Vote dans le salon :
* Chatons Queer : préparer le texte à faire voter.


A faire (**PRIORITÉ**)  : 

mettre des responsables

établir liste des compétences pour les postes bénévoles. Possibilité de switcher de poste.

**Listes de bénévoles besoin sur le Queertube et chatons :**
* Modérateur·ice·s
* Prises de décisions, participer aux réunions, rédactions de CGU etc ..
* 2 CM
* correcteurices
* rédacteur·ice·s
* compétences jurdiques


intégrations des nouvellaux - s'occuper de la validation

Creer Association

Liste qui est encore dispo sur le discord et pour quoi, langue.

simplification entrée sur le discord pour les nouvelleaux

**recruter**

**refaire les CGU**

faire les statuts.

Voir avec les personnes du discord si elles sont dispo encore

Creer compte anglais queertube !

**Qui Fait quoi ?**

Vitria : écrire le texte explication du chatons

Alexy : Sonder les gens encore disponible.  tri des vidéos.

Powi : Com - Faire la liste des postes et des compétences.

Louve : Simplification de l'entrée


**Liste tache pour le chatons :**

Vote sur le discord
Vote sur le twitter